「認真」請大家真係唔好寫殘體兼用支那詞彙

係質素呀 屌你老母 （書商都有問題）
仲有唔好貪快寫殘體字 呢到係香港 唔係支那帝國
繁體先係正字
感謝各位

根本就一直係「質素」

係中國既哲學不言而喻咁否認經驗有效性

而且否認客觀事實嘅存在

細佬中文老師唔係教質素 可見老師都係共犯

請大家正視問題

見依期又冇人屌 認唔住要提醒大家

實在唔想各位潛而默化

弱智
arbitrariness of sign
詞彙本身就係任意性，叫咩根本唔重要
未讀過語言學同符號學就收皮啦

留名睇你又淨係識話我係五毛

捍衛香港文化